世界所有希望 突然一刻冇晒。

電影Marvel , 超級英雄合埋打thanos
現實就超級英雄奶晒thanos,跟住佢後邊搵食。
現實邊有ironman 咁傻仔出錢出力冒生命危險救d 自己平時都睇唔起的平民
投靠thanos 唔駛死仲有權有勢, 依家睇返marvel 覺得係串緊美國自己。
什麼美國隊長,笑死人